（CSL約就完) sales請出招

個約2018年1月完 CSL最近打來傾續約野 4.5G無限上網 298+18蚊隧道費 想睇下市面有無其他更好既plan

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks